又係時候睇下D窮人冇野食幾慘。。。。。。。。。。。。。。。。。

所以話窮人真係唔好生仔

好噁心啊